《逆統戰》 中要害 中共下令小粉紅冷處理、禁罵、禁翻牆罵

咩桌遊？

咁我哋就要幫手喇

中共水乾，五毛通縮

唔撚得,小粉紅唔出精點, 未好ON9
一定要同佢地加速

放心
大把真心自乾五

加速

都傻既，你估我唔識扮五毛咩？

晏啲出精有無人 join？

正

輸了, 連一隻game都唔夠膽講
我地仲點叫大國

你唔做小粉紅等我地黎我真係好撚愛国

我地扮小粉紅咪得囉

知道
啫係要推爆佢

非死不可 = Facebook?!

可能係連登唯一一個冇強國5毛既post

過咗1000萬，準備出電話遊戲

好想玩隻game

好想快啲玩

唔聽話打屁屁

我國咁強大，區區一個桌遊都想挑戰我國主權
兄弟們，我地一齊去出征討伐呢隻反華遊戲

好想玩online版同手遊版

推 香港警察已被外國政客定性為暴徒、惡霸！ - 分享自 LIHKG 討論區

祖国唔发威当共匪是流的？

推到2036

垃圾Game
我來引戰的

小粉紅輸晒

勿謂言之不預
啲小粉紅學晒口交部講野嘅方式

已經籌夠1000萬台幣可以出手遊

輸了

有手機game就好

無錢俾了

籌夠錢已經唔需要你俾
而家差在等隻game面世

有無人買左
驚隻驚入唔到境

原來係卡片桌遊
岩岩睇個 入面全部 都要禁既敏感 既野

今次中共咁醒

嗱，呢啲就要加速了

2018年香港仲係鳩游游咁
2020年嘅香港已經係前線戰場

幾時有steam版 冇fd出嚟玩

等玩

乜撚野係手遊

我要玩steam/play store版

冇fd岀黎玩

真嘢唔好講出嚟

推

其實中國人都可以玩 有紅軍揀 可以玩大統一

呢個po真係一隻五毛都冇

好正

咁就要推推佢喇

大大力

言論自由呢 去facebook屌台獨都唔得

要買

手機遊戲

push

講真，好正囉個玩法

???

敵人反對

居然夠開發電腦版，咁就值得課金

Push

下??

似乎中共有個好大既缺口

哪有草你老母

推 正野冇可能唔推

幫佢出精啦

五毛狗們Live:

核輻射一年幾百年閒閒地 土地又唔會吸收但會痴左係上面
都係等D"食草既動物"食左吸收左

好想日日玩BOARD GAME
又或者ONLINE玩

BTW隻GAME好似準備出PC版
又可以花式撚狗

咩話

可唔可以出pc online game 好似巨商咁玩

1000萬咗

有無團買10盒可以上車

前排先話小粉紅都鍾意紅軍個設計，佢驚搞到啲小粉紅玩埋一份

到時就真·逆統戰

嗰陣覺得要上900萬整steam牌嘅好難，而家已到

煲大佢

點解唔講啊
好威架嘛
咩帝吧話

回小粉紅 5毛又多樣野講

咩game?

幾耐之前

曲線宣傳

有興趣

又係時候 KEY 落黃之鋒部 switch 到

問問邊間公司出先

Target = NT$100,000
Backed = NT$10,000,000🙄

正

必玩課爆

正，我睇到個板面好大下驚冇電腦會亂到pk

可以建立初步white list

已經買左
但係買完填完地址 先諗倒寄屋企會唔會太危險

等我幫小粉紅罵啦要幫同胞出返啖氣
nmsl

應該兩年，左上角寫2018

呢張係咩玩法？

轟呀
轟轟轟

真，一個show blocked user都無

900萬未

哇，過撚晒
有steam版

居然可以成個post冇我block嘅人

咁到我地連登仔代出精了

我地都是愛國家一份子##lm佢唔愛 我愛
佢唔出 我出

出征前
出征後

入唔到境都算
被人拉埋就仲大鑊

呢隻game都係等steam同手機版架啦

即係證實咗消息是否真確

屌想用法輪功滅共

好想快d有得玩

未見過動物周街扑嘢？

等手機版

我知右邊果張係動物比人打死？

因為女上嘅關係，做完攰死咗

點解香港係揸老牛既

O btw, 連登有內置以圖搜圖功能

台灣人對香港嘅印象仲停留係古惑仔年代

分裂中國

香港旗

每次睇親都好爽

乜柒嘢叫杜絕出征非死不可 唔好做癲狗？

唔講都唔知有，即刻買咗

100倍

我地泱泱大國會怕一款卓遊嗎？
我課了

每次睇親都想打拳王

幾時玩得

你唔出征唔代表無人幫你出征喎

正驚

代粉紅出征

齊齊支持

有幾多連登仔買左

利申：買左盒

使乜扮

我地根本就係小粉紅

大家都係小粉紅

1000萬好波

食緊飯，見到呢條片

買左隻等送到了

即刻課咗
等玩PC/手機版

課咗

我們都是小粉紅

連木登代粉出征

想玩

召喚小糞紅回憶小子，HKUSecret

買一副擺office 一副擺屋企

推上頂俾鳩縮五毛睇

有無代理可以喺蘋果賣廣告

睇嚟個order係真, 好耐冇見過咁清淨嘅post

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

一定要放上STEAM 賣

已經1000%

我睇果陣都已經超過咗1000%

睇到笑咗

一定要出電腦版同手機版
翻譯埋英文推去外國

乜都要管

角色設計真係好高水準

推呢隻gane

唔會入嚟

小粉紅

開心課金

呢個po無5毛

up

雖然想back
但係kickstarter都已經伏
呢個重要唔知係咩網

你駛乜理佢係咩網啫,D錢人地已經籌夠又唔駛你出

Zeczec台灣好出名，有保障
基本上唔駛驚

其實我哋係咪已經輸咗

非玩不可

psuhhhhh

以為桌遊係board game,原來真係game黎

少玩board game
$500一套board game算平定貴？

滿州好型

連登清淨左

殺到共產黨縮返入老母個閪到

好勁 而家籌到過千萬超額一百倍
其實都係唔夠五千人課咗金

會出

※來自各地香港玩家的贊助將另外計算，所得會以適當方式用於有利香港的事情上（可於備註欄註明，以利本團隊辨別）。

畫得好靚，好想快d玩

入嚟都唔敢出聲啦

以後懷疑有pr 或者狗就推呢個廣告啦

下次改下個標題唔好用蝗語

扮小粉紅幫手出征

屌笑撚死，成九頁，一個blocked user都冇，時事台奇蹟

收到

以後係咪一見到五毛就要貼呢隻game出嚟

好似幾好玩

做乜變咗開心中国日常po

呢個題材應該畫漫畫同動畫去拍
好似code geass

到時應該可以反攻大陸
軟實力文化

金已課

睇落幾好玩咁喎

帝吧出精

join

覆五毛cm直接貼link，照妖鏡po

pin起佢

突然好想試下做戰狼
體驗一下係咩感覺

我驚到佢出個時我哋已經要翻牆打機

一定課

做野

睇咩類型 簡簡單單半粒鐘完果D大概100內

策略性高D 大盒D 咪貴D 幾百蚊

所以呢隻算正常價錢

買桌遊的事能算課金嗎

呢個真 D名改一改
逆統戰 統戰
香港港獨
台灣台獨

我都喺係Twitter見到有人話啲小粉紅覺得紅軍嗰兩個角色畫得好靚想玩

+1

因為有可能發生

遊戲背景，皆非虛構。如有雷同，那就雷同。

我想做紅軍屌打 港毒 建立一帶一路共榮圈得唔得
愛囯呀我

一有五毛就貼隻game嚟回佢
8964之後又一對付中國人嘅方法

個題材幾正，有種三國志既視感，但同時同玩家有共鳴
如果有埋大和同高麗可以打埋日韓市場
但本來紅軍就一個打晒其他勢力，再加勢力會好大鑊

想玩board game但無朋友
有冇單人board game岩毒撚玩

五毛呢，去晒邊

快啲出

呢隻有得單機

咁先引起討論嘛

#224已經出現咗

封鎖原因：

#14

電競比賽又多咗一個禁語

隻board game都未集資完就已經「統戰」左班五毛

有單人mode架

d五毛廢到，領導話唔準講就唔敢講，冇d個人意志

《逆統戰》玩家扮演香港、蒙古、藏國、哈薩克、維吾爾、滿洲、臺灣和華夏反賊，發展抵抗組織、顛覆中共政權！

真係成個post都無五毛狗

最大賣點：唯一冇支那人嘅game

香港變陳浩南

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

唔會有支那人用外掛

睇眾籌comment其實有牆內人，我諗應該志在俾錢支持
寄上門應該好大鑊

已課 等送到

Yup呢件我都封左
Sor睇漏眼
Thx for remind

好想玩

睇落好正

係小粉美出精美國

幾時有得玩

建議大陸人買黎可以寄俾上司，好快有得升

好主意喎！！！

Facebook成日有廣告

FB咁奶共唔ban?

你地唔做咪我地做lol

好驚爛尾 真係有能力又整boardgame 又整pc版 又有手機版?
有冇人識呢個團隊規模大定細

冷處理
冇人敢入
黨認證

有手遊我重課

pish

中要害！

又中！

百發百中！

痴L線

班五毛求其響時事台開post洗版

連尼住係咪睇唔到？

比警查牌，被嘲"你人工有我咁高先出聲啦", 點駁？

好耐冇見過咁乾淨嘅post
冇撚哂五毛

絕望的五毛例子：

善惡到頭終有報

下一句： instant karma is a bitch !

又一個

有冇人覺得香港人整啲meme好撚尷尬？？？

關時事咩事呢？

Goblin Slayer

想玩玩了

朝令夕改，依家人地出聲話又要鬧啦

收到收到

13,000%

推 不可一，不可再，向支那說不，向共資說不 - 分享自 LIHKG 討論區

個百香果咩黎？

同佢講我有，咪完左

我都覺，唯有將PR post block左，
還番個乾淨既時事台俾自己

深水埗大南街就快比班文青整死

呢張圖笑9左好耐

個百香果好有喜感

仲升緊